請問絕育前驗血一般幾錢？

私人診所，not 愛協

貓

分半血/全血 仲有個別項目驗心肌/血型
應該幾百蚊半血 近千蚊全血

我個間400